部iPhone經常過熱就上唔到網 幾部機都係咁

幾部機都係咁 我幾部機都係全部資料過機過去 會唔會係setting問題？依家部iPhone 11新機又係咁

定係張SIM卡有問題?

吓

唔洗再問 肯定用家問題

Csl/sunmobile?

CSL 用緊11， 尋日要重開先上得返，不過有機會係年三十網絡擠逼

iphone呢個bug咁怪

正路就唔係過熱上唔到網，
應該就係你嗰個位收得唔好，變咗部機長期要search訊號，搞到發熱
（好似係）